有冇人iphone 個 google map 係咁

次次想用語音都要㩒一次先得, 但明明係有set 到用得microphone

係喎